[劇透]6月新戲 謎情日記 The sense of an ending

成個故事都好平淡 最爆都係真係媾女媾到屌左人老母

好唔好睇，值唔值得入場